%-*- coding:utf-8-unix; mode:yatex; -*-
\documentclass[11pt,titlepage]{jsarticle}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{ulinej}
\usepackage{pxrubrica}
\usepackage{color} % for draft markup
\usepackage{ascmac} % for multiline box
\usepackage{fancyhdr} % for headings
\usepackage[dvipdfmx]{hyperref} % for hyperlink toc
\usepackage{pxjahyper} % for japanese hyperlink bugfix
%\usepackage{mediabb}
\bibliographystyle{junsrt}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.1} % 行間を1.1倍にする
\newcommand*{\draftnote}[1]{\colorbox{black}{\textcolor{white}{#1}}}
\newcommand*{\ulbf}[1]{\ulinej{{\bf #1}}}

\title{Ethereumによる暗号通貨の新たな利用方法}
\author{経済学部経済法学科 \\ 12-1700-260-7 \\ 野口 啓介}
\date{}

\setcounter{topnumber}{100}
\setcounter{bottomnumber}{100}
\setcounter{totalnumber}{100}
\renewcommand{\textfraction}{0.0}
\renewcommand{\topfraction}{1.0}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{roman}

\pagestyle{fancy}
\lhead{\small{\sf \leftmark}}
\rhead{\small{\sf \rightmark}}
\rfoot{\sffamily \bfseries \thepage}
\cfoot{} % 元々あるノンブルを消す
\tableofcontents
\newpage

\input{1-first}
\input{background-info}
\input{bitcoin-is-still-safe}
\input{circulation-of-money-and-bitcoin}
\input{bitcoin-practice}
\input{bitcoin-is-settlement-platform}
\input{sync-and-maintain-book}
%\input{issuing-bitcoin} 不要
\input{organize-terms}
%\input{maintaining-book}
\input{altcoins}
%\input{3-bitcoin} 不要
\input{ethereum}
\input{at-the-very-end}
\input{references}
\end{document}

